[多圖慎入] 機械人產品綜合討論區 拾叁 謝絕老翻 歡迎互毒 香港人加油 天佑台灣緬甸泰國

之前嘅POST:
01:
02:
03:
04:
05:
06:
07:
08:
09:
10:
11:
12:

上個POST欠大家嘅野, 呢個POST還返, 好似正義咁, 唔會唔到, 最多遲到。

照舊除左老翻, 包括第三方, 廠貨, 散貨唔好講得太揚之外, 咩都講得, 女FIGURE又好, SHF, SHM, DOLL都無問題! 最緊要大家互相放正能量! 可以的話盡量用不推文回覆, 以免擋到其他重要POST。

靚相排名按出圖POST時間先後。
今次嘅順序係由上個VOLUME#11開始, 下次回復正常。

各位珍藏相照舊用四重加密, 以免燒大家DATA。

肺話一則: 之前一路上唔到網, LIHKG都唔敢上, 有諗過放棄唔再執圖…
3號返到香港之後, 都抖左一日, 4號先追返大家嘅POST, 望到你地咁有心機影相, 就唔捨得啲相石沉大海...終於搞左個幾鐘追返晒啲相。
加埋, 香港依家咁嘅情況, 我都希望將各位嘅一番心血, 整理完再SHARE出嚟, 俾同好們調劑下心情, 繼續行難行嘅路。

珍藏靚相 BY 敗家的證明

珍藏靚相 BY 意識形態

珍藏靚相 BY 低調樓主

珍藏靚相 BY 低調樓主 Cont.

珍藏靚相 BY HelloPePe

珍藏靚相 BY 咪講粗口啦

珍藏靚相 BY 破嵐方丈

珍藏靚相 BY 耿鬼子

珍藏靚相 BY 大道克己

珍藏靚相 BY 士郎正宗

珍藏靚相 BY 阿迷陸柒捌玖

珍藏靚相 BY 閃光法蘭克

珍藏靚相 BY 潮爆牛王

珍藏靚相 BY LL

珍藏靚相 BY SpiderMan

珍藏靚相 BY 唔提老母

珍藏靚相 BY 荷蘭熱

珍藏靚相 BY 尼祿痴線佬

珍藏靚相 BY 叔叔好堅挺

珍藏靚相 BY 青蓮地心火

珍藏靚相 BY 穿膠花又做爸爸

珍藏靚相 BY 西毛大俠

珍藏靚相 BY Sekiro

珍藏靚相 BY 兩儀式

珍藏靚相 BY 百分百粉葛

珍藏靚相 BY VaraneRM5

珍藏靚相 BY 古華多羅大尉

珍藏靚相 BY 做人做狗

珍藏靚相 BY 時髦Potato

珍藏靚相 BY チ〇ポ

珍藏靚相 BY 麥太保

資料性嘅野分開放
多謝會員Durandal 資料LINK
“而勇者王所有設定 時間線 甚至而家連載緊果套小說 巴哈有個痴線佬譯哂
呢套友先係真勇者fans
電話版

電腦版
”

雙星蠟教學, 多謝會員 叔叔好堅挺

超合金魂 六神合體, 第一, 二, 三版分別, 多謝會員 叔叔好堅挺

然後又係各大廠商, 唔知點排所以亂排:

Bandai/Bamdie

Takara Tomy

千值練/老千

壽屋

Alphamax DH合金

Megahouse

Action Toys/Artstorm

Evolution Toys/CMS

青島社/新世紀合金

Arcadia/Yamato

BU Toys

Kingarts

野獸國

3Zero

Halfeye

Alter/Almecha

Volks 造型村

Wave

Medicom

暫時得諗到咁多, 大家有補充可以話我知。

外國網上購物網:

等等, 部份可以直接寄香港, 至於點做就要自己上網GOOGLE下了。

最上果隻rg?

RG
MG把激光刀好柒既

應該係, 記得個位巴打話係Titanium Finish

個FEDEX由JP->HK->JP->KR，到依家仲未到HK
早知唔貪平揀經濟，第一次運咁耐

做咩事轉左咁大個圈...

19號返返去日本已經講緊粗口，完全唔知咩事，可能架貨機飛幾轉，去到香港又唔會拆我果板貨

新po LM，感謝K巴幫手整合大家靚照

EMAIL日本個邊問問?

唔好客氣, 你地繼續POST多啲相啦

鐵機巧隻塔恩大家點睇
覺得好型心思思想...

新po留名，繼續掙扎緊隻千值帝王萬能俠，難加固真係好煩，gsc嗰隻又唔夠大陪4g

真係辛苦k兄

Tran 係鐵機早期中最好一隻，因為無咁多裙甲，可動得盡興啲，又有可動手指同外形夠霸氣

似乎一手二千都有交易
自從玩過合金玩具 搞到買親玩具都洗好大

辛苦K兄一新post就要加多幾廿個reply

睇好多開箱個評價都好高，
個人覺得隻野造型配色都一流，
可惜對老變無愛。

K巴整合晒D相

各位唔洗客氣, 得閒, 有相就POST啦

THANKS!!!

反而想知獅王會唔會delay, 同埋留唔隻黑史達。個時人抽我抽，抽中又無位擺，放又好似無乜人要

有巴打話過果下訂/抽都係衝動咗
加埋成6千幾

買埋黑獅王先諗一set放
因為本身有正常色版史達+訂左獅王

我都有原色史達，不過你估佢會唔會出黑獅王？

出黑史達果陣佢講明出黑獅王架喎

原來有講，多謝師兄。

咁攪到單嘢仲矛盾，人生交叉點

跟K巴打講，主動權永遠都係擺自己度好

呢個主動權又砸住我六千幾蚊

巴打你地放相唔洗加密啊,
我放頭POST俾人X過幾次先要咋

我覺得黑史達靚過原色，黑獅王講咗會出，不過應該又係限定，睇下有冇黑史達咁易抽

我果隻黑史達係因為疫情係d4toys訂

有無人有買threezore果隻變形金剛柯柏文（大黃蜂電影版）？
見佢再販（唔知係咪日版），但現貨好似重平過訂價
抵唔抵入返隻？

五月咁快返4g？唔係千值自己派哂先咩？

隻機械邪龍
抽走兩件頸關節之後好似仲靚仔左

計還原cg人形外觀細節同舊化，呢隻唔變得嘅係做得好好，關節雖然比唔上日本設計果啲複雜連動，但都有足夠可動性，睇同扭都正斗過同廠堆robo道，喜歡不仿一入

知唔知喺咪原價？有啲想衝現

好似話3800

美版日版係咪無分別？

原裝條頸真係太長

有乜可能原價

上面話3800，加埋DLC咪成5000
利申3050入手

咪又係大媽砌，係唔知3零保唔保水貨，但DLX好似好小聽到有人中奬

為左把大斧頭而入黑三連星隻黑ZAKU嘅GFFMC係咪太不智

如果價錢平我會3入添，咁多武器一隻show唔晒

欣賞你！

咁三連星三入又啱嘅

突然醒起有KING JDER, 當我無講過得唔得

兩件無關係嗰喎

有啊, 無錢無位啊

講呢啲

要PLAN緊搞支港兩邊走嘅生意,

真係專心俾老千賺我算, BAMDIE貨睇大家啦

一路唔記得, 今日記得啦,
日本有個高手教擺POSE, 機械人同女女都有

手痕先入隻電擊SRX 止住痕先：

等睇靚相

呢隻要weekend 好有精神先玩

同埋要偷運入境有難度，太大盒

千值4G派到幾號

全新定2手？烤乜廚？

二手聲稱無玩過 （我覺得算新）

唔夠買一部碟版PS5

姐係夠買digital ps5？

其實幾乎夠買碟版

做乜咁驚訝

見過人地合體啲片換件換到傻

咪主要係尾二個張合體用部件囉

老千都無保證完全變形

R3 大脾SRX 大脾一樣要換件

只不過件零件收埋咗喺R3 powered 入面

先玩住呢隻嚟等老千版

到時再合照

已LIKE, 但我地盒圖唔落頭POST,

等你詳細開箱啦

諗緊今晚攞隻R1 返去J 住先

呢隻當時其實都心郁, 都係個句我個人對SRX嘅愛未夠。

等睇靚相

一步步嚟, 安全要緊

係咪會成隊出齊?

暫定計劃第一round 出

R1 R2 R3

千值示意圖：

第二輪就玩
R wing, R2 powered, R3 powered:

第三輪先玩合體SRX

都係個句, 得閒 同埋 有心情最緊要

家庭和諧緊要啲。

靚相我地可以等

我好想玩呀

唔知你哋接觸SRX 係幾時

我就係細時玩新機戰用佢

三隻分開打又好抽，合體就直頭勁到瀨屎

有合體玩具出真係dream come true

不過07年個陣未有錢玩呢d天價玩具。所以一直都好期待

會出齊

新機戰!

我唔記得係英雄戰機出SRX定新機戰出先, 兩隻我都無玩。
GAME裏面係勁, 三個駕駛都有血有肉描寫得唔錯
多人鐘意都正常。

ALPHA一炮打死BOSS真係CLS
後面好似無一集可以一招打死最後大佬

等你齊人出相

當年F 完結篇伊迪安

...我居然唔記得CLS宇宙毀滅炮
不過F係ALPHA前面啊

有無玩過Dreamcast 個隻3D 機戰

我好似個隻後都無玩了

個隻正版都HANG到傻, 明明升爆黑天使到最後一關又係零改
玩鳩我嘅
同埋無得一招殺BOSS, 要行劇情

最好玩係F

完結篇都崩壞

我係咪有咩事得罪左BAMDIE, 點解係咁出我啲愛機...

X1FC我忍到, 但X3......
點解...要咁對我...

F有啲辛苦, 真係要計格仔嚟行
完結篇我地呢邊有破壞神伊迪安,
就算唔用佢都有幾部CLS嘅機

因為部部都係你愛機

唔係...
G系大部分機我都會買, 但好彩BAMDIE唔鬼理G GUNDAM

不過X3個價嚇到我縮啦

bandai好似未出過呢種風格嘅地台?
就算係ht地台近年都係hea整

MG F91 1.0/2.0 都有死亡之花地台

香港公司分咩日版丫ching

玩老翻果時隻碟唔夠容量cut咗d配音聲
轟格殊3式幾型

龍虎王 虎龍王

無舊ma減一萬我會買
p.s齊晒x1x2 fc

打DC時已經知道有龍虎王,
不過轉做3D又幾過癮

無地台減一萬會買+1

好在只愛到FC, 要0

真係無分咩？我見到日文字個版遲好多先推出

入面咪一樣

英文字順眼啲

咁通常再販有無話QC有無咩唔同
如果係我直接買現貨重平過訂再販

睇返原來mafex 版跟多對有裝甲肩甲 同埋一個紅眼頭
明明同一間公司出 點解價錢貴幾倍 配件反而縮骨咁多

之前thunder gridman條片睇完佢合god zenon軟晒咁而家冇咩信心

有無link

呢張R2 powered送的

R wing 同R3 powered 無可能喺公司整

R1 個盾都麻煩，好多小部件

乜detail都無就開訂

之前個展都show 左有咩配件出黎

但係唔係應該會有個詳細啲嘅網show埋全高、價錢同埋官圖架咩

價錢聽日就會知嫁啦，大細就真係同DX玩具差不多大，相信大家記得幾大件，而且套片都咁多年，有咩大家都心知啦
真正咩都唔知就開訂既係下個月出既DYNAZENON

所有廠試品不嬲都用易爛易脆不舉首辦膠架啦
強度既野我覺得唔需要擔心

係諗佢一次過開晒兩隻定分開黎開

上次忍手無買已經有啲後悔

你應該未試過Full Power Gridman

勇者個構造同電光超人差咁遠
泰坦x仲要換件變型，咁都唔掂就死得啦

呢隻係咩嚟

點解加密...

同埋RAH真係好貴, 仲要怕佢啲皮唔知幾時爆...

正啦, 同埋有細件唔好搏, 返屋企先搞

今日終於攞到GGGG, 可以當係俾自己嘅生日禮物

除咗13號機貴啲之外
對上一隻初號機曾經插水平過MB
起碼個質素買完唔會後悔

再版好好多

初版個時幫啲客開盒CHECK, 扭左四十幾隻, 各自有唔同問題
所以由本身想留一隻俾自己, 到最後賣晒佢

係呀

R1 個盾有細件要拆膠袋我就放棄咗

真係搏唔過, 我地唔急嘅

今日玩埋R2 powered 真係超額完成

其實係我心急想玩

心情就好似當年玩新機戰未合得體咁

不過我會先玩埋r wing ,r1 個盾同r3 powered 先玩合體

我明

大家都係過來人, 都做過細路仔(我心態上直頭仲係)

襯今日call Uber 放工 （同阿太一齊坐）

帶埋SRX 返屋企先

祝我好運

萬世難題

點解女人唔理解男人個個都係細路仔, 玩玩具幾好啊...

巴打唔好有事啊

無事

佢見到個陣俾我盒嘢個size 嚇親，嘩咗一聲

我答佢：我d玩具嚟

完

咦即係過左海關
等合體啦喎

又咁講係我鳩買的同時，有個人提醒住自己唔好買過龍都係褔氣嚟

只要佢唔係完全禁你買甚或會賣咗你d玩具

係

不過呢兩日傷風好攰

俾d時間

其實悔氣說話聽得多都已經難頂。

老實講我地都明啲HOBBY玩具好佔地方, 但真係鐘意先買。

我就戒緊BAMDIE野, 更甚至其實咩都買少左,
後面就隨緣啦。

有個地方睇下大家靚相同吹下水都心足了

咁你買嘢俾自己之前有無交足買路錢先？

我定時進貢手袋俾佢架

買一個手袋夠玩好多次千值練架

我太太對我玩HOBBY TOYS無意見
不過我同佢係第二啲野上面嘈得好勁

見步行步中

也許相愛很難～

加油加油

我出返去j 玩具先

你玩SRX就順便影相啦

咪引我

我好大癮

但今日要早瞓，真係作病

Btw

訂唔訂老千SRX 好

唔訂係咪會好似勇者王咁炒起？

係第二區見到， 爸打頂住， 會有光明一天

我1300蚊入左隻再版EVA, 超級滿意

明明有狼王唔諗住訂mr天狼，最後又訂左，點......點解會咁架

作病唔好等, 補夠維他命C就早啲瞓, 呢個時勢感冒傷風都好大壓力。

你問我, 我一定叫你衝嘅

1.) BAMDIE出唔會平, 只會更貴, 同埋會唔會出得咁好又係無人知
不過大家都知BAMDIE出咩都留幾手, 半年至一年後就1.5或2.0VER.

2.) 勇者王其實大貨未到, 係咪真正炒起依家落唔到結論住, 我都係今日至攞到手。不過如果只貴3, 400其實又可以接受嘅。

3.) 如果好似我呢啲愛不足嘅就可能要諗, 但你好明顯中到應一應, 我就建議訂散裝再等到時一齊合體, 如果唔係睇住其他巴打玩R1, R2會幾痛苦。

越南姐妹
同太太暫時算OK, 但心入面對佢老豆老母條刺應該無得救。

再版除左無左塊AT FIELD同個對手, 係全面好過初版
有個朋友初版同再版都有, 話返俾我知

買晒佢就啱啦, 不過我想訂返狼王就算, 星期五再出老旺望下

不過天狼定價以BAMDIE嚟計算係幾抵, 架餐居然俾足晒, 太鼓達人對鼓棍都有

有狼王但會為咗把大劍買天狼

把大劍我都十五十六緊

説好的巴力呢

巴力我無興趣...
狼王都係因為鐘意三日月先至想要

朱古力智力急降我真係接受唔到

好彩我淨係睇過第一季
第二季知道有咁既結局就果斷棄左

如果原價買到，我冇玩開MR都想入返隻，紅眼+大劍好型

再OT少少
成團人係肥仔死左嘅時候, 大部份睇嘅同好都知佢地唔會有好結果

問題係, 寫得太夾硬, 再用埋個首歌嚟懶慘情

未睇第二季嘅真係唔好睇, 第一季至少都算中上良作

上啦

希望星期五搵到鋪訂狼王再版

我都係1300 入新果隻初號機，除咗啲甲比較化學，成個造型都一流，同dynaction 拍埋一齊就更加覺得RAH正

13號機3000好貴，但怨念嘢都係含淚照訂，我覺得出貨係會平啲，EVA啲玩具都唔算好渴市

狼王有再販咩？我以為淨係出天狼

有啊

其實我唔太介意全滅結局
但d人死得太夾硬
本身我覺得肥仔死可以比黑鬼停下冷靜下
點知衝得仲勁左

唔知狼王再販洗唔洗落聖水
第一版d手手腳腳冇乜力

RAH大部份都係跌價嘅, 我覺得不妨等下

最主要我唔知佢幾時自動毀滅呢下心理壓力, 搞到我唔敢買

不過問心講, 論造型論可動, EVA嘅HOBBY玩具, RAH一定係第一

唔介意全滅結局+1, 係確實CLS夾硬嚟

黑鬼個心理其實都明, 想帶住班靚盡快過好日子,
係朱古力睇完MA大戰突然腦殘, 然後...
我都唔想再提了

希望有改, 不過預無改多, 不過有聖水唔怕佢了

我隻初號機都唔係好敢大扭，起跑姿勢果啲長擺應該會易爛啲，我都係小幅度擺Pose算，dynaction 先有大扭

我諗佢都知長期摺埋會爆皮，今次13號先有多對不可動抱心口嘅手比你擺造型

其實我理解朱古力心情
話哂拎到由細到大崇拜既野
S1個陣咁好心計，陰死咁多人
但我玩g gen個陣見佢S2冇哂S1既智慧

其實都好煩, 永遠唔知道RAH邊隻會跑出炒上去...

一跌價就跌到半價...

就係突然腦殘我接受唔到

真係以為巴力係玉座機, 班軍隊係古代軍團咩...
上左去就要聽你講?

所以我唔明岡媽點諗
s1鋪排唔算差，冷兵器戰爭仲好正
s2突然劇情大暴走
拆撚埋自己招牌

更正，我睇錯，無再版狼王，我錯左…

13號機唔知，但新開嘅初號機就一定跌

有佢兩條友參與嘅所有ACG野，我一律抵制。

Bamdie難得係鐵血系 Gunpla上面俾足誠意…

完全同意

快啲出埋古辛同流星號就正

真係好想佢會出古辛
流星號要變形要開新模，唔睇好佢會出

最近一次過追番成套ex萬能俠同三一 真係好正
有無師兄介紹仲有無類似風格既廠

最接近應該係threezero 呢兩隻

即係今次13號機冇咗4手可動

有呀，一對可動一對造型

x3，天狼
又要洗錢

運費都幾金

咁嘅時勢, 買下玩具保持心理平衡好緊要
所以

買啦!

最可惜係佐藤大師已仙遊

後面幾隻ACTIONTOYS搞嘅都有好重 "畫蛇添足" 感

CEHCK OUT 會減返TAX , 到時睇下孤仔咩價, 佢便D 咪CUT 單

咁又係

不過炒孤例遲

等超能加爾

凱撒大帝期待啲

勇者真係唔會隻隻中，不過GSC勇者價正常好多，似乎隻原祖gridman係小量生産先咁貴？

第一次隻要多人訂先開到條LINE 架

唔知有無機會出黃金勇者呢

plan 左出啦，不過咁閪慢，怕到時變左買BANDAI食玩

個大合體唔合比例，分分鐘隻野同合體件完全係兩款唔同PARTS

仲記得當年cms出埋勇者指令灰模，但係未出就執咗

我知plan , 第一隻都無人買之後邊會有繼續

隻獅王都唔開埋訂就知

唔係set裝出咁仆街下嘛

我暫時淨係想買呢隻，點知呢隻最貴

有無人有GSC條line之後會出咩
包括plan緊果啲

cls 公司

台幣定價

兩隻細佬等二佬開箱
大佬係櫃深處唔搞了…

終於都等到你出相

我啲爛相就算啦

我對大翼效果件麻麻,然後大佬啲手同架生二佬啱用,
Pack我唔買了

一路覺得Hell and Heaven手原裝個對太溫柔啦

對住仆街遊星主同土共一樣，大大力揸爆同鏟爆佢就啱，DKLM

鬆骨中，真係未乾就塞入去

仲有一隻掌好淆底，唔想去荃灣

如果咁樣真係出套裝既話好仆街wor

咁屌....

單隻仲訂唔訂好, 屌

聽得連登仔講多
以為死哂就神作

長頸龍同臭屄崗死左就神作

福田男人最爽時我都開心左好耐

都係避唔過要去荃灣, CHECK下仲有咩一次過先

斷咗手指？

另一隻手最後一隻斷左
然後CHECK埋其他, 獅子面花左, 隻牙唔對稱

K巴次日貨都瀨野
睇我個隻都似會出事

利伸:未拎

手指我係已經用風筒吹熱左先搞, 最後一隻都係失手, 跟住驗屍咁驗, 獅頭問題都影埋相。

強烈建議一定要開盒CHECK, 尤其手指, 有唔順唔好夾硬郁佢, 我可以肯定每盒唔多唔少都有問題, 8隻手指(唔計拇指, 拇指無油嘅問題), 我個盒得一兩隻啲油係乾透先插落去個BALL JOINT度, 依家唔處理, 到時斷左仲煩。
記得幫手指鬆骨!
今次如果換得到, 我一定會落幼銅枝, 8枝應該唔難搞。

DKLM好心第一節落手掌度就用金屬啦, 老千今次真係抵俾人屌。

我仲未開，未搬屋無位開

頭先仲走去收咗隻帝皇

全新定二手? 幾錢

開燈就爛面, 無對比無傷害, 得右面爛, 左面無咩事

GX-100
唔知會出咩垃圾

check件有無咩位要留意？

千祈唔好萬能俠

跟住山口式呢把鉗有用, 收返左口PROTECT SHADE時有用
我怕個拳頭用力得濟啲手指又唔得

上次講個股關節, 就算全新都可能已經鬆
跟住如果係二手嘅CHECK腰關節, 呢個直頭有人斷

講下講下又訂左隻泰坦X

希望無事，不過到時有位開都唔上翼了，太大隻好哂位

太pro
我跟唔黎
我依d咁粗魯既人，睇黎舞幾下就斷

大翼都係影一次相就算

都係個句, 一定一定要開盒CHECK!

老千已覆EMAIL, 諗住約星期六朝早

感謝各位打消我衝現貨念頭

邊度爛？睇唔到

到齊了
全新品關節爆得仲勁過2手放假先大改

透光度唔同, 好似爛咁, 同時無開燈情況下, 右邊獅面都係花

身型幾得

係灰嘅, 但佢地都知有問題, 保養跟足可以接受

啱啱再攞MAX FACTORY個隻上手扭, 確實係同老千個隻無得比, 細節, 膝關節, PROTECT SHADE左手要換件同唔洗換件嘅分別。
以MAX個隻當時要千幾嚟計, 對返起嚟老千呢隻3千係貴左少少, 但都係有道理。

呢隻會斷嘅位前人都中晒, 應該無其他問題了
手指, 開燈位, 股關節我會直頭再問師傅睇下點樣玩得安全啲, 到時再上嚟講。

完全無感覺呢2隻
係呢種風格其他機體有無

係一野買番齊三一系列
黑三一 三一最終決戰
而家950就買到全新
真係又抵又正

但睇怕都係

小心啲玩, 始終用料麻麻易爛

佐藤大師仲有一套GUNDAM盒蛋, 又係上左神枱

好正睇睇先 謝謝巴打 呢個大師d野真係好正

唔好客氣

佐藤大師咁早仙遊真係HOBBY玩具界絕大損失

隻泰丹無左合金成份， 所以同之前隻gridman 差咁遠價

之後勇者系列都無合金成份

講講點解我會成日搵千值練維修,
第一次係世界最後之日嘅肥黑GETTER
係個金屬拉出關節有事, 都係同今次GGGG類似, 料無問題, 係安裝問題。

我認我係CLS, 見到有咩事, 就想確保我個隻無事, 又係拉完一隻手出嚟無事, 另一隻再拉就斷左, 咁就第一次上左去。

第二次就無犯賤, 初版斷空我手腳嘅蓋有問題上去換,
同時亦同佢地吹個膊頭好牙煙。

到今次GGGG, 電制位各位巴打提過幾次, 一定要用細個粒扣上去開, 暫時都無事, 但手指...我又係強逼症。

其實唔諗住五隻手指撐到最開, 犠牲一兩隻手指嘅小部份可動, 其實問題唔大。同埋事後檢討, 我唔應該用風筒, 應該用膠袋入住個手掌浸熱水。
成個手掌件受熱平均啲膨脹, 手指BALL JOINT爛嘅機會小好多。

全膠有全膠嘅好, 但個坑咁深我真係唔敢踩落去

泰丹X 詳細介紹

依家有少少後悔悔入左玩具坑
初頭玩sr合金
然後mb
到依家出黎做野匠機，老千
都洗左幾多錢下

btw有冇巴打有show case好介紹
隻解體nu唔夠位裝哂咁多野連浮遊

好多年前見幾型買咗一盒抽下
原來大有來頭

人生短短幾十年, 加埋咁嘅時勢。
想買想玩就去實踐啦, HOBBY玩具後追有啲煩。
到時成左家, 萬一有埋細路仔, 就真係想玩都唔得...

櫃同CASE等其他巴打答你, 我都係放係頹櫃度。
放多張2016年嘅櫃相, 好多都消滅左或者搬走左, 但依家個櫃都無心機執同影。

張相有啲大, 加密先

係, 佢勁在成套, 每一隻都係極品

GSC應該都有心想出落去

合唔合金都係咁啦， 超合金魂都唔知金左去邊

痴線⋯⋯勁靚

電制位用佢個外置扣反而仲易爛
就咁用指甲開就無問題

合鳩魂真係一隻比一隻失望。
不過FA如果定價低少少, 應該幾好賣,唔洗搞到依家跌停斷LINE。

我聽日同師傅講下呢個問題先
我暫時剩係郁左個制兩三次, 都怕佢之後先爛

fa 都係試水溫， 其實係睇機械人大個班fans 都己經少左好多， 又吸唔到後生個班， 但你睇mb 出乜都清晒

唔係話鼓勵炒賣， 但要吸引多啲人先做到落去

啱

所以另一方面, 見到依家咁多廠仲肯出機械人, 都開心嘅

合金魂成日都出到件野好大陣陳年玩具廠既味道，GGG出到好TAKARA,高迪安出到好popy,而getter號出到好Yutaka ⋯
真係好在冇高達，唔係實成隻梅花廠咁

我一路諗唔到點講,
你講中晒我心裏面個意思,
隻GETTER號我望完真係想爆粗, 研發部無出糧定成個執左???

等陣GX-100就整隻梅花三弄式RX-78過你嘆…
不過GSC都幾奇怪，之前隻合金帝王算多合金17cm都唔算貴，但thunder gridman有小量合金但得22cm, 仲貴過隻泰丹25cm全膠宴

聽日去攞
祝我好運

好想後追pose+隻倍功夫

k巴多我太多

黎緊gggg同srx已經冇位擺

但gsc黎緊係咪真係出set裝？冇理由明知佢出set裝都訂而家呢隻

如你所言的話我真係戒絕所有BAMDIE 模型以外嘅所有野

聽日攞完盡快CHECK, 唔好等

POSE+隻倍功夫極品嚟
我係無錢先唔買
上上個VOLUME佢地啲相毒到我嘔血

我多但係模型同R魂多, 你呢堆先正

LINK入面無講, 所以真係唔知

好撚想係真三一

link 入邊最尾個段有講話想要合體就要訂泰丹先

我都係用translat app 睇

你啱, 我識少少日文, 就係你講嘅意思

唔係MB出咩

想問係邊句

其實幾期待mb出真三一
但已入左老千個隻未必會買
合金魂得隻gx-87
依家想買埋隻号

『THE合体 ガ・オーン』の予約と販売はもう少し先になりますが、
来たるべきグレート合体のためにも、

まずは『THE合体 ダ・ガーンX』をご予約よろしくお願いいたします。

為左即將來臨嘅GREAT合體

首先請大家預約THE合體泰丹X先

最尾個句
為左未來泰丹x合体，請先訂購泰丹

『THE合体 ガ・オーン』の予約と販売はもう少し先になりますが、
来たるべきグレート合体のためにも、
まずは『THE合体 ダ・ガーンX』をご予約よろしくお願いいたします。

老千對翼太細同埋腰確實易甩(甩咋唔係斷)

最不滿係把架生, 雖然我有新世紀合金個SET武器俾佢用

GX87我一般, 一開始公佈個SIZE我會有興趣, 依家縮細加留手版我無要

冇咩點炒, 旋轉大把貨

我依堆大部分都係唔値錢mb黎
Pose+倍功夫睇日本仔開箱好正
好郁郁

有時講鐘意就得, 理鬼佢幾錢咩

櫃仲有位, 金錢負擔到
咪諗啦

本身想儲埋sr隻zero同gx87擺埋一齊
依家可以等mb

千值練機神GGGG說明書, 想睇先解密

還掂影左, 放埋上嚟, 未攞老千GGGG可以睇定說明書先

魔神ZERO我訂左支那廠個隻

天元突破個間廠個隻

見到
但最近gggg同srx搾乾左我

留一留力, 下個月衝左佢

本身都想訂ccstoys隻zero
但受到風mb會出就忍左手
依家一街數，仲有x1fb

捕下奇趣有無折， 不過佢自己都賣緊炒價

正價幾錢?
係咪3380?

MB要搶懶得搞, 同埋廣州有朋友幫手所以CCSTOYS算

33xx 左右佢賣緊38xx

我有fd子係日本
魂限就自己訂，寄去fd子屋企
普販叫佢幫我搶

貴幾舊，我覺得値
隻野睇人開箱，真心高質

唔係高達mb 都唔駛搶既，隻eva 都跌返落正常價

隻x1 fc 係咪最貴mb 成2750

九龍灣淘大好似3680

無敵

比你地搞到我要拎返盒GGGG出黎試隻手

你當一部機開兩部咁睇可能會抵少少，最後thunder gridman同條龍唔叫得上合體唔係must黎
其實佢隻特撮版有少少吸引，但真係太貴，我買番takara版仲好咁...

屌 真係要去老千
老千EMAIL係咩
我隻左手拇指扭幾下成隻甩左
好撚鬆

info@sentinel-toys.com

拇指應該無油蝕住嘅問題, 你影相上嚟睇睇?

記得影單, 盒個張SALES OUTSIDE JAPAN ONLY, 爛咩俾佢地

望落無斷野, 似係小問題, 少少膠水就OK, 不過如果有心理準備上去, 叫佢幫你鬆晒啲手指佢。

仲有可以驗屍咁驗主體了, 一次過

一至五全日, 星期六半日, 但星期六應該會FULL, 你等佢EMAIL覆左你就直接打個電話去約時間。

THANK YOU KKK

小朋友才做選擇

比起隻R2 變 R2 powered

R1 變R wing 的複雜程度真係幾何級提升

燃燒咗我一個鐘瞓覺時間

希望聽日玩到R3 powered

合唔合到SRX 真係唔敢包

千記仲未叫拎GGGG
玩D唔太關事嘅頂下癮先

客咩氣

其實做到你咁樣扭左右上下無事就OK, 要起出來記得包膠袋浸熱水再甩
不過都係有風險, 我係諗住叫師傅專心幫我換獅子, 手指俾一隻我返去自己搞就OK

身體要緊, 我地叫同好SHARE相之前,
得閒係緊要啲嘅

隻膠色可以接受喎

精神都仲可以

係隻嘢難玩

我估R1 係最複雜吧？

期待玩R3 powered

我覺R3煩啲

R3 powered係打開對腳變推進器塞R3入去

R1 變形係先肢解，再變形再組合R wing

3zero 可以不了

全部都噴過

成隻SRX都係呢種拆左再合嘅方式

本身十五十六，多謝條撚樣咁樣舐共法
吔蕉啦

我錯，

唔怪得咁靚

換完，CS Wong生好好傾，

大家客氣少少，佢地又有件的話，有求必應

咁咪幾好 又慳左筆

其實有興趣嘅已經唔多，依家直頭唔洗諗

Threezero 咩事
訂過佢地唔少野

玩冥台有post

大至上改完
等d黑色關節技到埋就完成

訂咗大黃蜂同文哥諗住等天火玩合體

訂左無所謂啦，

同埋我地唔係Nazi, 大家玩咩點會管
除左老翻

正，等睇完改完靚相。

千值練連deadpool都出，個模仲環保過笨大

隻Iron Man上年8月先開訂，計埋Deadpool已經出到第五隻，同模真係出得好快

機械哥斯拉

re:edit 條line 己經係咁， 啲件重用再重用 , 睇完咁出無晒癮

不過睇返ht im , mk2 ,3 同mk4,6 都係咁

就睇下佢引唔引到我買埋。

btw, 短期內應該都會主力做獵人，交俾各位大佬post相喇

合體一定係最後大佬

今晚玩完R3 powered 如果唔太夜就砌埋佢

一樣
平時無買開，見到天火文先入
本身重諗住後追大黃蜂電影版果隻柯柏文

你咁樣唔係玩玩具
係俾玩具玩

Qc有問題攞去整都好合理啫

好彩冇訂到佢隻真三一
其實都痴痴地線
根本完全唔關佢事無啦啦出乜鬼聲
其他中國品牌嘅玩具廠商都冇出聲
佢真係爭第一
相信件事會令到啲中國人迫其他玩具廠商出聲
而問題係其他玩具廠商就算唔係中國品牌
佢哋嗰啲廠都喺晒中國嗰度
到時候一定要被迫跪低
所以30真係一個冚家剷

咪撚就係
衝出嚟柒

我知，但已經好過以前，一箱山口式揀兩隻個時直頭要入青山

所以提提大家千值練一定要半年內開盒，Wong生話理論上計發售日後半年，唔係攞到手半年，係今次GGGG先有機會延長，有機會咋。

我驚緊Bamdie都衝出嚟，真係衝左我連Gunpla都收皮

放心bandai不嬲奶得最勁

佢唔出聲而你可以繼續幫襯
都只係自己呃自己

大大隻上海鼓由， 你話佢無瀨邊個信

依家去攞

交收完帝皇，條腰無事不過對腳都係有啲鬆，遲啲開到箱再研究點加固先

天貓都開埋，點會無奶
係差有冇奶埋腳指拿
000即情奶埋袋底

唔出聲就算啦
係公司都要交數
即係等如對住藍屍老細，唔通你大大聲屌柒佢咩，都係hea應㗎啦

其實黃藍兩邊咪又係咁
大把高層都知道佢哋下面嗰班人黃
咁愛國點解唔炒晒佢哋？
同點解唔索性講明以後唔做後生生意
中國人嗰班至少口會咁講
香港嗰班藍絲商人又唔見夠膽咁樣出聲
唔好成日講到黃點點點
其實藍更加賤格
唔見香港建制派商人同埋大財團嗰啲
今日走出嚟杯葛晒Nike LV嗰啲嘢

有sms攞gggg

祝你好運
btw夠鐘打鎮6

嘩
隻4g手指勁硬
明白k巴點解會斷

佢拇指嗰個位一開始仲以為癡死咗

手指真係逐格逐格用陰力郁
其他手指都係，勁實

似乎我個隻中左獎
冇乜問題，獅面冇花，牙冇事，但獅頭好似有少少歪

撚完即刻上櫃

都想問你忙緊咩了...
咩獵人?

保重身體, 同埋家庭和諧

我懶整支架

其實R3 連放入去都講唔上，更加唔係裝入去或者合體

腰無事OK了, 我朋友個隻全新開盒, 腳都有少少鬆

等你靚相

奶唔緊要, 今次唔好亂嚟就好

另外隻反胃色STRIKE真係好反胃

係,
所以只要唔係藍店同黑店, 無咩表過態嘅我自己都會去。

依家見步行步啦。

另外玩玩具嚟計, 我自己深受口罩NAZI等可怕阻膠所害, 最學識嘅係待己以嚴, 待人以寛, 人地點無所謂, 自己點做唔好強加於人。

獅面花係我個隻特別版嚟

WONG生俾我睇個兩隻都係無事嘅

掂啊!

留番聽日合體啦, 我怕一個鐘搞唔掂

我都係，見好多人都好似整斷咗
好彩我嗰隻就好似冇乜事

講得啱呀，嚴以律己寬以待人
所以我唔多會屌人唔夠黃
而且其實每次屌同埋嘈，都只係加深自己友嘅衝突
呢種風氣久而久之只會令到大家越來越頹喪
所以其實做好自己，多推廣黃嘅嘢已經好好

係, 我最想講就係呢句, 鬥黃我一路唔明有咩好玩。

有時街邊鬧交, 明明對方錯, 但佢都會拋句話我肯定係藍出嚟, 得啖笑

無事係好彩, 恭喜你地

我近排連續2隻魔神ROBOT魂QC OK, 以我咁黑仔嘅命格嚟計, 係時候要中下奬

因為批自己友係最容易， 香港人係批評行先， 踩左兩腳先

呢排睇啲人講ht ， 係唔係都踩左先， 做到十足都覺得欠尻左你咁

HT有段時間真係麻麻
不過我連留意都無, 無資格評佢啦

另題外話:
今日係模型倉見到DIACLONE隻CONVOY,
1880, 掙扎左廿秒, 去左添福食左個包定定驚先冷靜到。
因為POSE+隻GGG仲未訂...
但上到螞蟻摸完兩隻貓, 行到兆萬先記起唔記得訂

右腳掌好鬆企唔穩，K大呢個位應該係ball joint可以拆到出嚟？

有排都未搬到，只可以開嚟睇一嘢又入返盒

合體唔難

分體入盒先煩

拆個陣要小心

而家ggg 出年先派貨

不過而家鬧人嘅時候話對方係藍已經好似係一種好侮辱嘅事
我屋企人都係咁，喺出面同人三句講唔埋就會話對方係藍

咁其實睇返最近中國嗰邊鬥紅（nike風波）
我哋見到嘅時候都係睇到GAPGAP聲咁笑
就知道其實如果我哋鬥黃嘅時候對家都係咁睇

R1 R2 R3 用的件唔多

主要用powered mode 的配件同合體專用件

玩落其實無R1 變 R wing 咁複雜

只係玩要收拾應該有排拆同分件⋯

而家先訂ggg可能要遲半年先有得玩

大個隻唔敢拆, 但我有模型版,

但模型版都唔係節單BALL JOINT, 我覺得唔好亂嚟,
模型版係膠掌上下分開扣一粒大波入去。

指甲有啲長, 有啲嘔心, 大家唔好咁大力屌...

不過近排我撩交嘈嘅對像全部都縮, 我好無癮
係支那受得太多氣, 心情仲未完全平伏

唔急, 值得等嘅野同人我都會等

去AEON買日本制個隻可以層層疊嘅置物盒啦, 加埋膠袋入住應該防到潮。

就咁放係盒真係會發霉

等
隻倍功夫出得都有進步, 希望GGG更大進步

買返多幾隻玩具順返條氣

咁就落聖水係個條罅到試吓先，企唔到好難搞

今日收鑊, 一套盒蛋一隻戰隊玩具一盒小擺設
同埋同幼稚園兄弟(中一先相認嘅)食油麻地泰COOL

心情好好多啦

唯有用細管滴頭滴落去試左先

我左邊條頭髮整唔到咁高

太鬆定太緊?

Shinkalion Z 今晚有live, 25分鐘有介紹變形玩具，TT今次出得比第一季靚仔同可動高好多

唯一係怕出問題嘅係呢條軸

同樣係指甲嘔心圖慎入

呢個位點加都加唔到落去....

我用牙籤滴咋，之前試過用針筒都唔係好得

你話細管滴頭係咩樣？

福利賣過但係佢圖海裏面唔知要搵幾耐...

唯有去淘寶搵, 密集恐慎症勿解密, 我都覺得佢地張圖幾嘔心

呢度無得@, 唔係實@大佬 低調樓主

插座頂住

正，同我都係今日先去拿4G
幼稚園好難得，維繫左咁耐

仲未囉要係公司check 件之後入倉

幼稚園有張相同班一齊影, 但小學唔同, 直到中一見到面大家眼熟, 一問之下, 再攞番張相出嚟

大把位要檢查
未試過玩一隻玩具咁小心，真係要睇說明書

嫌我煩都要再講

記得一攞到盡快CHECK, 暫時佢地啲件仲好齊, 但WONG生已經話, 依家已經日日都有人上嚟, 每次派貨都要忙2星期, 後面真係唔知會點

另外我之前講嘅派貨次序, WONG生都CONFIRM左我

日本>D4TOYS>千值殿>>>>>街鋪

其實都幾勁，幼稚園嘅記憶中學嘅時候都仲記得

無計, 我同佢都樣衰

不過最主要佢做主動撩我, 再傾落去先傾到幼稚園

想知，如果係日amazon買既話有無得整？

咁就至少20幾年朋友了

理論上應該有
但來回運費應該要你俾

所以日版我真係建議搵熊貓成哥, 佢跟到足, 不過都係個句要等。

今日同WONG生吹水, 其實香港保養真係最好

日版>返日本>返支那>返日本>再返香港
支版>自己EMAIL>成隻返東莞廠>再速遞返去
香港>EMAIL約時間去荃灣>極大機會即日當場攞返>即日搞掂

不過佢地都辛苦, 尤其比我最青山嘅時候更CLS嘅驗屍官

我係連登算廢老嚟, 83年

WONG生真係好, 再俾多隻手掌你!!!

佢今日問我, 我以為佢要收返我隻掌所以叫佢俾手指我就算
頂早知攞多一隻掌啦

你EMAIL或者聽朝佢OFFICE HOUR再CONFIRM會好啲

香港好似無手藝人幫手做維修加固，如果唔係俾錢人整都好啲

ONLY ONE CRUSH!!!

咁樣， 咁我放棄srx , 玩其他算

仲有泰安， pose+ 大鎚

應該有, 但我遇過一個好神神化化, 焗我聽佢講三角形咩咩會聽左半個鐘...

都係個句睇愛, 有愛都係衝啦

WONG生有提到之前佢地有投訴過, TARN少少壞就成隻要換, 佢地都難做,
今次GGGG開始好多都可以分件咁換, 所以要SRX呢種拆散再合體嘅嚟計, 應該都易搞。

放平心態...玩老千就預左要上去一次啦唯有, 我地上到去, 真係少少花佢地都肯攞兩件出嚟俾我地睇嘅

OFFICE HOUR直接CALL佢, 眼瞓了打漏

WONG生係邊個

通常去邊到揾？FB?

以前YAHOO拍賣SEARCH 玩具醫生 定 玩具修理會有
但啱啱轉轉到試左無...

唯有FB度開OFFER問

覆我地EMAIL同到時接待我地嘅CS

收拾用咗半個鐘

期待千值練呀

巴打如果未好晒快啲去瞓先, 我地仲想睇你嘅相

無事啦

打緊機了

嚟緊仲要買超合金魂三一號

你太太似乎好好人,

號我個人麻麻

老老實實, 我再玩斷手指, 會再去煩佢地

Mon Hunt 呀

呢套正呀，reboot再加非新幹線機體

嚇死我, 原來係GAME

我細個睇號長大

有愛呀

我地等睇你嘅靚相

比K巴搞到好淆，今晚返去再扭下對手先
其實我覺得無咁大問題，不過真係幾緊

要好小心
我玩個陣係4隻手指平均力度幫佢地鬆骨先
一攞上手勁硬勁緊
我依家好擔心遲下隻srx合體，真係會crash

套back-arrow同魔法騎士一樣，玩具都未見街動畫就出強化機

懶得揾，有冇圖

有套裝，有散裝咁賣姐

就咁睇又ok wor
追返先

全膠嚟講偏貴
而且太大隻

好想入，但無可能過唔到海關

童年回憶等左廿年， 放過一次

「人不付出犧牲，就無法得到任何回報。想要得到什麼，就必須付出同等的代價。那就是鍊金術中所說的，等價交換的原則。那時的我們深信着，這就是世界的真理。」

無可能過唔到

想過海關
俾足稅(禮物) 咪得囉

一個惡性循環開始

點解話題變到咁沉重

因為海關捉得好嚴，曾經試過偷渡，捉到要賣仔

賣仔都唔掂

要賣真係有啲狠...

要屌老千我都支持, 老千今次隻GGGG可以改善空間太多(琴日我發現BACKPACK有野裝錯, 不過螺絲批可以解決)

不過要比較, BAMDIE一樣都抵屌, 由全膠R魂硬上MR魂又唔改設計
鋅合金一向都強度麻麻, 搞成咁真係唔知講咩(台灣國K島圖)

笨大從來都有失手，見隔離post有人果隻條腰可以玩爆旋陀螺

呢張?

BAMDIE只不過想俾大家睇, VS系列嘅新大招, 旋轉180度炮連射

EVA 終章官方機體劇透式新PV B

唉香港唔知幾時上
無支那肺炎真係飛左過去睇

等跌價入手

有膠版了
等睇你地靚相

舊版我都有，但係鍾意古魯謝同天意

我都鐘意, 但同款野改少少真係PASS

把劍長返多左個龍騎齊射支架

代價太大...雖然價錢唔算升好好多, 但會爛...

我笑到肚痛

高可動性系列得到驚人革新

集最高開發技術於一身

放低買路錢

屠龍中場休息

來la屌你老味老千又搶$$la

求下你一定要出埋blast mode

我與你硬碰

其實點解可以轉到咁個關節發生咩事

供到老千出blaster

新手一問
Good smile出嗰款泰坦x係咪模型自己砌

全膠成品，可以當新版Takara

即刻狗衝童年回憶

BLADE系列真係有返啲流線型先得

大陸個隻授權BLADE真係當同人作品算

有d想追番隻D-Boy，佢喺NDS隻機戰W入面好屈，唔知而家難唔難搵

可以試下去MK兆萬千值殿睇下有無現貨

泰丹已衝，今日去拎gggg

咩廠出？

未見過

好似係大陸廠，大聖

Dynazenon delay 到5月

四方形日版PAK邪神敵花同Aries都各再度delay到5同7月

望落唔錯

可動同面相都還原到八九成，老餅推介

想訂3x1 但又驚佢好似高迪安咁跌

買龍珠shf都買到窮
追埋隻札馬斯又要買撒亞人

rich ar
我玩舊野only

你乜都玩

龍珠SHF我以前齊角色，但依家已經放左9成 留返幾隻比自己扭

橙皮頭

呢隻嘢究竟幾時有多啲圖
有無得變形、分體完全唔知真係好難比錢
不過套動畫就嚟開始，希望快啲睇到

含淚訂咗GSC gridman，好貴

2號先做第一話，都唔知睇唔睇到個變形

訂咗豪華版？

係

拎到隻GGGG
其實佢冇乜件個盒都好重
等復活假先驗屍

一半重量係地台到

其實gggg大貨幾時先到
等到天荒地老啦

千值殿個倉應該好撚細

老千

兆萬係得個細櫃裝貨

OMG
如果有埋voltekka 既effect parts就正，不過一定唔會

ng 騎士 出小說

又中 又要買

普通form兄+弟，blaster mode 兄+弟
咁就4隻，老千搶$$大法

BAMDIE嘅BLASTER BLADE太肥, 我PASS左

老千嘅只要出到壯而唔肥嘅感覺

SMP 激鬥戰車都玩埋

以BAMDIE嚟講真係進取

其實好事, 唯一係MADE IN CHI-NA我有啲反感

bandai應該得gunpla係made in Japan?

係, 而且GUNPLA都唔係100% MADE IN JAPAN
好似上一個VOLUME定呢個VOLUME有巴打點醒我
除左SMP外, 戰國三國個堆都係CHI-NA

SMP大部份我都有興趣, 但膠料同精準度真係唔及HG,
浪費左個設計

估唔到會出激鬥戰車唔知係擺設定點，anyway

激鬥都係過返嚟傾 呢度可以傾嘅範圍大啲

呢度除左老翻
咩都得

但smp都屌打壽屋同gsc先死

如果放大範圍唔齋講機械人
壽屋堆機娘其實好搵錢,
GSC就仲有進步空間, MADE IN CHI-NA嘅模型仲有老千

睇人地開箱片睇到灰都未有實物拎上手

SMP條line出啲嘢其實真係幾吸引
可惜食玩真係唔啱玩

我都期待緊食玩好賣然後佢會肯出高階啲嘅合金成品

紅色嘅Blue Jet🤣

天空宙心劍！

我都係咁諗

變形同可動OK嗎?
呢隻唔貴有啲興趣

除咗肩同膝關節因為造型問題有少少干涉之外，整體都算唔錯，最特別係有部份地方用咗激輪關節，強度方面有保證。頭同腰都可動，值得一讚。

變形相對簡單，所以都預期會兼顧到造型同埋完全變形。用咗新方法去傳釋機頭部份(大機頭變咗刀鞘真係一絕)，唯一美中不足係雖然有筍位幫手定實變形位置，有啲位好似攞得太盡所以都幾難撳實，不過整體都算OK。

總結$200唔好諗即刻買，不過買唔買到現貨又係另一件事。

呢幾日出開去望下先, 謝大佬指教

我知道你有禮貌（所以呢度討論氣氛先咁清泉），不過真係唔敢認大佬

俾多張關節示範圖：

1. 胳肋底有隱藏關節
2. 手踭可以差不多180度摺埋
3. 膝關節有激輪裝置，不過只可以90度
4. 腳踭因為係高踭鞋造型，貼地一般

【預訂開始 (1)】

1992年的電視動畫『宇宙騎士利刃』，由主角D-Boy（相羽高也）的孿生弟弟相羽真也變身而成的宇宙騎士艾比，於RIOBOT系列參戰！

部分使用合金材料，各關節採用拉出可動機構，再現動畫中各種緊張刺激的動作場面。以原設和動畫形象為基礎並進行改造，這是外型醒目且更富現代感的宇宙騎士艾比！

■RIOBOT 宇宙騎士艾比■

材料：ABS, PVC, PA, POM, 合金
尺寸：約170mm
預計發售月：2021年9月

官方定價：約HK$1,320
千值殿預訂優惠價：HK$1,220 (街客), HK$1,150 (VIP)
網上訂購： (運費另計)

■RIOBOT 宇宙騎士利刃 (再版) ■

材料：ABS, PVC, PA, POM, 合金
尺寸：約160mm
預計發售月：2021年11月

官方定價：約HK$1,170
千值殿預訂優惠價：HK$1,080 (街客), HK$1,020 (VIP)
網上訂購： (運費另計)

集齊兩款，實現各種激鬥場面！

*預訂優惠價如有更改或結束，恕不另行通知。
*官店截單日與其他玩具店的截單日可能有所不同。

Blade都再版

三一Arc夏天動畫化

下次叫番巴打

加埋BLASTER張後背圖, 真係謀殺

太好啦, 終於有實際時間
上次首HEATS 2020定2021版聽到起雞皮

又有新SHM番出舊哥師奶，呢度應該有師兄啱洗，已經開始有店收訂

準備好
但出名嘅暫時只係見到爆米

再等等其他都應該開

不過SHM我都係等埋美國個價先買

新個套GODZILLA VS KONG, NECA好似無牌權
要焗住硬食SHM...戰斧KONG同機械哥好難忍

搞左一日都玩唔到魔力
升到lv12就入唔到ser

好彩有少年飯撚下

見靜靜地就post下相啦。

不過呢隻完全唔適合素組，可能係唯一一隻令我有滲線衝動嘅模型

正

滲啦滲啦

今日極速旺角行左一圈, 唔係好見天威個隻
隨綠算

有無人教下我滲線要買d乜嘢

邊隻天威？pose+?

呢支, 溝好左嘅, 但我自己都係買琺瑯油加白電油做
如果根佢, X20可以用白電油代替

變飛機個隻啊

You are the best as always!

Blue Jet - 真係好似見唔到現貨，見到通知你！

好啊, 聽朝約左人行花墟, 會再出旺角一轉

貪方便組合，缺點冇得調較深淺色

方便好呀

筆都唔洗買又唔洗用完洗

Dyna Zenon第一集就變形Dyna Rex, 聽日GSC會公開產品部份gimmicks

睇完第一集有少少想買
呢隻有合金得嚟又唔太貴
但係咪The合體系列？

動晝好撚型，希望玩具唔好咁柒

睇動畫，機械人mode拆件變咗一隻細嘅龍人形
跟住合體變龍帝
有車碌即係可以變埋車，係爭在會唔會變埋飛機
但座底已經四個形態

呢隻都係全膠宴，似係啲DX戰隊咁

點解呢間廠整高價嘢都唔落合金?

好似隻勇者話整合金就會過3萬羊咁

btw全膠都可以，
隻樂園追放蛋蛋都係全膠，
但我都覺得好玩難變,個設計分係返到

又無合金

盡力了

真心唔識欣賞，外型同可動都唔係我杯茶，不過我知有師兄好有愛

有得必有失
但人型我覺得合格以上
隻龍要做到動畫咁霸氣係無可能

硬係覺得條尾負荷太重

戰隊式變形合體野黎講已經算出得幾好，甚至已經靚仔過笨大同期啲偽勇者王全界合體，仲有呢隻又係戰隊大師野中剛design

睇隻紅色，啲物料好似唔多掂
隻色勁膠

亞米亞米隻板好似好啲，對比番上隻要自己砌果對紅A膠大手已經實色咗
呢隻玩海陸空龍四機分離變形合體似乎幾好玩，近年都已經好小有呢啲複雜變形合體野了

對比下今年笨大45週年DX戰隊，膠就梗架啦，仲要每一節都唔同色，造型更加完全脫力…
不過套tv係ok好睇

我覺得仲有大合體玩
個大龍頭口入面仲有粒石係唔知做咩

終於到我拎千記GGGG
想問下
個股關節係唔係大力D推就得

大力得嚟又要就住
好似有人斷過

THX

啱啱搞掂左

順便post下一邊櫃先

想買但當日我買右手邊隻gridman六舊幾包運費，新呢隻成千幾兩千真心買唔落手

最鍾意睇櫃相 正

舊果隻初出都成千，GSC早期產品係差啲，不過megahouse又有出又鬥差先會值崩，GSC新近果啲有老千協助，已經冇乜值崩，呢隻仲有Astrays幫手

其實點推
推極都唔得

嘩

古蘭森個格部部機都有黑科技黎天滅地

你係咪講緊右腳股關節只可以向前左腳只可以向後?

庵野秀明拉打都玩埋，出名特攝淨番戰隊未被玩

而家根本係靠個名呃飯食

超級系巨頭都出場了，左有gun buster，右有伊迪安

SHF RIDER就係笑話, 新個隻主角腰帶本書, 貼紙都唔俾一張

去AEON望望

好幪面超人W FEEL

已出個盒係食玩膠? 見到百零蚊有少少想衝

腳入面個關節太緊啫，放心扭
最多去荃灣

睇住片扭搞掂，thx

K兄玩具解體師

百零係minipla, 不過單人mode對腳一件過

睇到股關節合金底橫加膠夾合金搖軸，應該會耐用無咁易鬆

咁我都係望到上半身點扣落下半身先敢郁手

THANKS!
個人覺得MINIPLA合體後靚仔少少

係, 呢隻設計上真係幾好
都係衰生產同組裝

咁好老實講，600幾蚊右手果隻，同千幾蚊左邊果隻
我一定揀左邊
我自己都鍾意右邊但真係買唔落
設計根本有問題，啲關節可動又唔掂
暫時未有一間廠出右邊我係買得過

右手邊嗰隻之前一出已經一直想買但當時窮猶豫好耐，某日見日亞官方直接大減價平大半賣就9衝左，點知一收貨見到啲色我好失望，大部分位置要自己貼貼紙，可動又唔掂，諗住自己上過色但考慮佢合體變形一定刮花啲油變相唔玩得就廢事

拆得到第時要加固都方便好多

原來今日係絕對無敵30週年

全家福

係，睇過幾間廠，無一間想買

都係唔識扭
裙甲好似會干涉到隻腳向前
我睇片可以180度一字馬
但我多向前25度左右就郁唔到
勁驚整斷

想買合金gunbuster
但好似得笨大出過？

B仔記盒柑暈之中呢隻係佳作之一，係人形大髀幼咗啲

在下有後追佢R版，真心佳作

多謝普及重要日子!
我隻CMS 超雷神王暫時仲未爆

韓仔個隻出左未啊

掌動隻OMEGA MON掂唔掂?
見到70蚊掙扎左一陣諗住買模型
但走左後先醒起依家手殘到唔想砌

最右個隻合體, 最想要長劍效果件
但因為"哪有錢"都係無買

抬腳抬到最前, 可以再用力抬到頂住裙甲為止, 另一隻向後拉, 都仲可以拉

依家斷左仲有得搞, 之後斷就無啦

完全同意係合金魂最好幾隻之一

R版錯過左好價, 唔想高追

有無去action toys信和總店睇下？

其實成set都麻麻地，純粹因為廿幾年嚟第一次齊team先買
omega不如買新嗰隻改色SHF，又靚又已經跌到6百幾

無, 琴日最後無去到旺角, 剩係去左老深
不過見到網上都係400找少少, 唯有等等

多謝指教

我去望望先

正價200,炒個double

係...所以暫時當睇唔到

我平時呢啲都會雙入，就係呢隻無，整定

double

倍功夫無買, 唔急

DOUBLE留番俾鋪頭玩, 講真280以下我都會即郁手買
依家罷就

好似有行, 等平先諗

之前隻隻都插水，搞到無人訂比古洛，搞到佢依家變左炒價

咁我收皮啦

龍珠D價好過山車退左坑既我都覺得癲
之前又係插開水無人敢訂，到近排又有兩款炒起左

乜你仲有款未買咩

等人造人2.0
好多未買

龍珠真骨雕

而家先玩緊2.0 body, 應該無咁快玩真骨灰嘅

趁住放假，終於有時間開DX出嚟玩

V型超力大合照

睇返以前啲機械人, 無咁多裂甲真係清泉

得31V, 同埋呢隻太大隻啦, 無入

遲出世無得見證機械人熱潮 好多都係細個打機戰先識
睇呢個區好多Ching po相出嚟，覺得舊時嘅機械人設計真係好靚
都多左特登去了解返舊時啲機械人

呢度巴打們都係好人, 成日有靚相

隻V型啱啱出時好多人都唔睇好,個個等3千樓下,點知啲貨一嘢去晒菲律賓,反而比佢炒起咗.

五機合體，實在係我嘅至愛

其實好奇怪，你問我嘅話，我都唔係好記得以前嘅故仔講乜，只係有印象睇過呢啲嘢

我買玩具好簡單，只需要鍾意，邊度會諗佢炒得起定炒唔起啊。我最怕就係後追

成日分唔清東南亞鐘意邊隻多啲

今日實在冇嘢做，清下聖衣神話

其實一直都好想整聖衣形態好耐，不過懶，今日一次過搞晒佢

最後嚟張全家福

不過好得意，因為出呢隻嘅V型，我先分得清楚呢兩隻叫咩名。同埋原來菲律賓係好鍾意隻V型。竟然係關佢哋嘅歷史事

巴打都玩得好闊

我地香港叫開超力同V型,
我都係睇心口先認到,

啱啱先睇返原來菲律賓有段咁嘅歷史, 唔怪得個邊咁賣得。

細個睇機設，大個睇故事 真係無錯

兩年前見到robot魂突然開始鍾意聖戰士
以前細個見到bandai 隻mg都無咩感覺

以前手畫動畫真係靚
仲要大部份都有故仔

依家日本ACG界已俾支那入侵完成
有良作都難了

一開始隻昆霸係麻麻, 但到後面個堆其實幾型
OVA神像打架就幾失望, 不過機設正到痴線

出渕裕玩蟲玩線條玩生物+機體真係有一手

你地講完我都即刻去search下，原來係咁
唔怪得菲律賓咁有心整套真人版，有時真係不得不配服日本動畫文化輸出。

個套真係有興趣, 希望快啲有得睇

近年多左 3D 機械人動畫，都仲未完全接受到
就算唔係機械人，netflix 拳願阿修羅 果堆3D 動畫都完全頂唔順

3D其實都真係大勢
亦到進步緊, 開始時我都接受唔到
依家都會睇下嘅...

PACIFIC RIM THE BLACK呢套, 人物仲係麻麻地, 不過已經好大進步。
機體就打擊感有啲問題, 其實都可以接受了。

聖衣就只係買咗呢五隻，呢個坑太大，唔咁亂來

男人好奇怪㗎，腦補可以將好多嘢美好左去

聖衣要做好防塵防潮, 仲要間唔中抹...

自己幾鐘意黃金某幾位都忍住

更加估唔到嘅係，原來故仔其實一直都係講強權

其實套返落我地情況都FIT, 但唔會有位對面嘅王子幫到手

其實點會諗保養問題啊，年紀大，可能擺多幾年啲嘢要執過晒

其實而家啲動畫，已經冇咗熱血呢個感覺，全部都係開後宮。主角仲要係無敵嘅，根本冇得玩

係，細個睇真係唔會咁在意啲咩劇情唔合理，機體開無雙呢啲野，
依家成日見到人係度嘈劇情，都真係幾煩，只能夠講睇機械人動畫嘅細路已經變成大人，大家都厭占左好多。

舊嘅總係美好啲都有部分係因為呢個原因。

唔好亂講

完全同意你嘅講法

出面動漫台打仗咁, 我都唔知咩事...

絕對認同你所講嘅，我好記得細個睇超時空要塞，已經超級鍾意。去到二十幾30歲嗰陣時，特登睇一次，嗰陣時已經覺得個故仔其實好似好奇怪，尤其是最後嗰幾集。到咗近呢一兩年特登再睇多次，同埋而家網上可以搵到好多資料，先知道最後嗰幾集原來係因為受歡迎，所以特登加落去嘅。

不過好彩佢仲有電影版補返晒成個故仔，所以都唔再理佢個故仔鍾意定唔鍾意，最緊要繼續出機械人，我就繼續買

後宮無愛, 一係直接扑埋野唔好煩, 自己係麻甩佬, 都唔明點解呢啲兩頭唔到岸嘅咁多人鐘意...

開無雙其實睇邊個開, 有啲都可以接受嘅

我就係覺得手畫嘅電影版CLS, 入左BLURAY

我手上買個VCD， LD， DVD

可有記起愛值得買BLURAY, 真心推薦

好，聽你一言，明天出去買

唔知台灣有冇代理出, 我當時係AMAZON買日版

如果係咁嘅，我上網搵吓先

唔急, 某程度上真係珍藏用

手畫真係唔同啲, 依家支那代工嘅畫真係無咩感覺

其實而家買好多嘢返嚟，都只係收藏用

俾我哋懷念以前過去嘅光景

其實以前都唔會執着啲畫工係咪變形，因為喺心目中佢哋已經係最型嘅存在

回憶係最強嘅美化劑

最近可以睇back arrow，黃viu有，係近年難得既正統機戰

多謝指教, 去搵下先

尋日下晝有時間去左mk望下 一隻都冇
信和action toys禮拜日原來休息
咁唯有隨緣

隻牙同我個隻一樣炒法...

佢係成個上半身換, 到時你可以要求熄燈睇下獅頭內側有冇花
既然已經決定要去荃灣, 幫啲手指鬆骨啦

無買DBOY, 見到EVIL咁型想訂再版了

型過大佬

手指無拆到出嚟不過扭鬆咗會郁嘅角度，應該就唔會斷啦

反而燈個螺絲太實我開唔到

k兄你估我帶埋隻帝王去佢肯唔肯幫手加固下呢？

等埋blaster form先啦，blade都會出blaster form evil點會無

個人覺得客氣的話, WONG生應該會幫幫手叫入面嘅師傅睇睇嘅, 但最好約個時問聲先。

你個CASE唔係要補件, 純粹請教佢地點拆, 我自己覺得有機會, 不過都係個句, 係電話或者EMAIL度講聲先, 帶出帶入都有啲煩。

如果對方話會幫手睇睇, 咁就帶定聖水

DBOY雖然都壯左, 但唔及EVIL壯得咁正,
應該都係留條路俾BLASTER

希望老千出多啲啦, 人類個兩隻我麻麻
但至少敵方出多少少

BLASTER BLADE必入
但BLASTER EVIL唔一定

啊係了, 差啲唔記得肥仔Pegus, ARMOR PLUS個隻已經出得唔錯, 但咁多年了, 希望有新產品

以前無錢買魂spec blaster兄弟
今次一定要買 唔係下次再有廠出唔知係幾多年之後

搬屋中，枝聖水唔知去咗邊

買咗枝螺絲膠睇吓得唔得先

問下MB POST入面巴打借住少少先?

螺絲膠完全唔同野, 我覺得勁得濟...

個時BAMDIE仲係BANDAI, 仲有良心嘅時候

上次好似係FIGMA, 其實都幾好, 唯一太瘦同埋啲架生好易斷

今日超獸機神36週年

可能買過支算啦，連埋上次你講嘅細滴管一次過買落嚟

機戰救返嘅一般作品

多謝普及

咁又係, 自己有用

聖水好似百零蚊?

好似有唔同大細

用得唔多其實買細樽都夠哂
之前為咗隻機械人邪龍買咗幾樽滲線液每樽都唔知有無用到1ml

Dyna Zenon 出咗官方CG機設，玩具立即變成100%還原，連啲打柱位都造埋

我都係, 又紅又綠琺瑯油買左幾支...

快啲開, 有事去換

咁自己買支算啦

AA膠又係，次次買返嚟用一兩滴收埋到下次要用已經乾哂

幾吸引，但想睇多幾個型態

都還原唔到動畫入面個樣

CG模似樣丫，人形同變形中都係官圖咁，不過動畫中龍形好多時仲有啲形態優先動作美化, 要變得實物做到就真係太苛刻，咁多年黎近乎冇變形合體玩具做到

想知扭d手指有咩技巧先無咁易斷，仲有股關節點扭返正

手指其實你用陰力慢慢推得郁手指同手掌個連接BALL JOINT的話, 就代表無問題。 推唔郁的話一係包膠袋浸熱水再試, 一係無視由得佢。

股關節其實唔洗勉強扭正, 但真係要左右同步舒服少少的話, 兩隻腳一齊抬到最高, 咁就一定郁到腳裏面個關節。

阿妹

上雙星蠟就夠做

一年上一次

集氣俾老千盡出

如果防潮做得好，兩三年一次得唔得？

多謝指教

見今日濕度OK，噴埋色再砌起。
幾十蚊幾過癮

兩年極限
仲要前題係無再拎出黎把玩

手指扭盡你諗得到嘅角度，扭得鬆咪ok，緊到扭唔到就學K兄浸熱水先好扭

股關節其實同MB Strike個隻差唔多，比啲力向前踢完縮返入去就搞掂，同埋無想像中咁實，應該好快關節炎

THX!

我都要搵日大執個櫃上返蠟

但有啲位真係三尖八角好難揸

出阿妹一定買爆

感謝你嘅資訊

今日一入，估唔到呢隻咁好玩

最可惜唔可以上載發聲嘅片

師兄你點知我都想買架

巴打試試呢個, UPLOAD完POST LINK

買買買

我試毒先

朋友琴日都係砌ZOIDS

等等, 好似呢個好啲, 唔洗REG

試毒片:

細個買過隻長頸龍黎砌， 好好j

依家特價個堆都有隻長頸, 但太大了...
哪有位

唔買埋黑牛?

要訂就快

十算

係,訂唔訂自己諗,有機會現貨平過訂.

龍珠SHF古拉我都訂左，費事好似拿迪斯咁食炒買

我本身想買超合金FA 傳說巨神，不過女友話呢隻靚啲，只俾我買呢隻

我盡量只買忠，唯一破界買奸角係D boy 嘅devil

有無人都訂咗？

多謝報料, 但我都係等,

無錢啦

我真係好鐘意嘅都係會訂左先

試過撲炒貨, 好鬼辛苦

呢隻幾錢入?

FA傳說巨神反斗城都係6XX, 真係死貨...

黑牛其實都唔算純奸角

買埋啦

SRX?

有幾位巴打分開訂

呢隻$699，傳說$649。其實兩隻價錢相若，隻傳說等下個月先買

呢度個個都係魔鬼，我唔會上當嘅😭

我一盒過咁訂

貪佢有個盒

我都訂左一盒過

係呀，啱啱隻拿迪斯搵左陣先見到，仲要炒價

睇吓播唔播到先

巨神有啲膠,都係28正啲.

熊貓 好似550

黑牛同鐵人好兄弟嚟, 唔好拆開佢地啦

呢度巴打話想玩住等, SET裝要最後先一次過

龍珠SHF真係捉摸唔到邊隻會死邊隻會炒
鐘意就訂啦, 撲炒貨嘅時間都係錢, 跌都唔會跌好多。

全新?

想當年落左一箱居然俾足, 早知落多啲...
一箱分完俾身邊朋友剩番2隻

播到啊, 仲有歌聽咁爽